電腦印嘢問題

左邊係列印預覽，右邊係原圖

啱啱買咗部Brother MFC-J480DW，設定好用手機試咗印都冇問題，之後諗住正式喺電腦印嘢反而啲色會淡咗同起格，睇返原預覽嗰陣都已經出事，呢個問題其實未換呢部新Printer之前，用緊HP嘅3070已經有，好想知係出咗咩問題先會咁？

睇返原來預覽嗰陣都已經出事